
<h2> Instruções  </h2>


<p> 

Abrir o projeto no Spring Boot; 

Executar o Maven Install;

Executar como Boot Dashboard

Ps: Não consegui em tempo realizar a chamada no postman, mas os endpoints sem encontram na classe "DigitoUnicoController";

Os testes unitários também podem ser executados através do spring boot. 

</p>